美國參議員霍利:社會信用評分制度正進入美國

美國密蘇里州共和黨籍參議員霍利（Josh Hawley）在參議院挑戰總統大選選舉人票結果，成為美國自由派眼中釘，不但新書被出版社取消出版，更有學者公然發文恐嚇要將他「剝皮凌遲致死」。霍利不畏打壓，並示警，共產中國式的社會信用評分體系，正以「取消文化」的形式輸入美國。

霍利在《紐約郵報》發文說：「每個人都知道什麽是信用評分。但社會信用評分是新東西。它是來自共產中國的最新企業進口貨。在那裡，政府和大企業監視著每個公民的社會觀點和言論。」

他指出，它是美國「取消文化」的最新形式，因為壟斷企業和左派聯手封殺他們不喜歡的言論，並將其政治議程強加於美國。霍利補充說，「那些仍然相信言論自由和憲法第一修正案的人，應當表態（反對）。」

最近幾週，霍利和德州共和黨籍參議員克魯茲（Ted Cruz）因1月6日在國會聯席會議上挑戰大選結果而雙雙受到攻擊，一家出版商取消了霍利即將出版的新書，一家連鎖飯店取消了他的競選籌款活動，還有人要求他辭職。

國會動亂事件發生後，亞馬遜（Amazon）、Google等大企業相繼宣布停止向反對認證拜登當選結果的共和黨議員進行政治捐款；《富比世》（Forbes）雜誌甚至警告各大企業不得聘僱川普政府卸任官員，否則絕不善罷甘休。

霍利補充說：「情況會變得更糟。科技巨頭們已經從社交媒體上踢走了數十名保守派人士。如果任由他們為所欲為，眾議院共和半數議員將被逐出國會。企業巨頭們似乎相信，讓民主符合他們胃口的唯一方式，就是消除對民主黨統一控制政府的所有威脅。」

霍利指出，隨著美國「取消文化」的加劇，保守派也受到了更多的脅迫，但他不會退縮。「我的書將會出版，無論左派或那些企業怎麽說，我都會繼續代表我所在州的人民，不懼怕，不討好。」

New york post:

1984

Black Mirror

我都即時諗起呢套

長實力壓怡和 成為TVB新金主？

Josh bb

邊個搞鳩Josh BB我同佢死過

抵死啦共和黨

左白同共產黨員真係冇咩分別

抵死啦垃圾國家

係, 然後我覺得Josh Hawley同Ted Cruz真係好勇敢, 好正義

無人會想像到, 2021年, 美國民主黨同中國共產黨, 兩班人手段竟然係一模一樣

支持左翼果d賤閪呢，入黎la, 屌唒你地老母

最大獲係共和黨老派都一模一樣

支持佢

佢真係愛國者同支持真自由及民主

取消文化根本要納入法律監管
同共產黨，納粹主義一樣列為不可宣傳嘅思想

幾時加入中華帝國聯邦姐？

我覺得共和黨建制派果批, 係死到臨頭都唔知, 以為一切因為侵落台就無哂, 會返去以前

依家係另一個資訊控制, 改寫現實的新時代

我角度去睇, 佢地更似想出賣阿侵去求和的一批人

好明顯係
羅無尼個班

香港好多左膠一尻樣

垃圾國家
快啲比支那吞併啦

獒卓軒 邵嵐 羅37 張迦晞 周永康 張崑陽 許穎婷 梁啟智 陳偉業 黎則奮
有無補充？

要支持正常美國人光復

麻雀妹

隻賤種真名叫許穎婷

係, 佢地以為可以返去過去, 係佢地最天真同脫節的一點

d人諷刺第時行人工智能就會咁樣 點估到中國已經領先世界100年

有冇諗過支共只係deep state既實驗場

第一時間諗起black mirror

因為大家都係同一祖師:馬克思

係撚祖師咩
共產黨得個名係共產

更有學者公然發文恐嚇要將他「剝皮凌遲致死」

咁有中國特色

唔知個編劇係咪左膠呢

Trump：一早講咗

左膠理想之一就係要所有人都接受多元文化/性取向,而且認為白人有原罪,於是就要消滅唔肯接受佢地思想嘅人,但咁代表佢地自己都做唔到包容所有聲音

部份連登仔開始仇視成個美國，跟隨共產黨玩戰狼外交

共產黨不嬲都民煮

開頭建國果陣有傾有講
進行反資本反政權革命
跟住奪權後變極權

左膠咪又想咁做？

Oh this is good

果班正正係連咩係social media都唔知既boomer

好事黎玩盡佢先好

仲有件莫哲暐

推

David Tang

I will buy it

Pish

佢哋係咪覺得下次冇侵"搞事"，dem就唔會再造票

支持

地球三大毒瘤
facebook google apple

我唔係講笑, 我覺得佢地真係咁信....

無錯係舞弊, 但都搞走左我地個敵人阿侵...我諗好多舊共和黨建制派都會咁諗

人地左派唔係淨係想搞死侵
係成個右派收你皮

少有清醒嘅人

push

你地自己揀既

可能係中國學者呢

佢地係相信, 溫和民主派會同佢地聯手, 對付極左

但我覺得佢地係太天真, 民主派就係自身難保先越黎越左, 人地都沉船, 要自保先左傾, 佢地共和黨仲唔醒覺

所以只有德州獨立先搞掂
然後其他州可以獨立出去

呢 d post 有無被 twitter / fb bam post bam a/c ...?

弱智白左

呢度分分鍾兩千萬人都無

俾埋機票你都唔夠彊啦，講經

串親人

加埋twitter 同amazon

Hawley 同 Ted Cruz真係好堅好硬淨

Cancel Culture 其實係 Toxic 因為你可以美其名講正義去趕一個人去末路.
但係他日人地一樣可以好撚 "正義" 去趕翻你去末路.

呢種歪風就係要禁聲, 因為人人害怕講出所想所信, 負唔起後果. 結果就係文革引蛇出洞陷家鏟. 聲討既動機有可能係啱, 但係要去到幾遠呢?

外國既 Cancel Culture 係去到好遠. 係要你口停手停, 網上批鬥, 甚至去到你屋企騷擾你全家. 第三者睇真人 Show 好 High 但係佢地慢慢俾呢 D 精神污染咗. 最後大企業做埋判官, 竟然好多人覺得無問題為終.